其實牙朗係革命 做善事唔益政府

入去坐啦丙朗

樓豬係死臭雞一隻

Dost好波

架純是淫蕩的死臭雞
架純天天都要接客
架純在高潮
架純在呻吟
架純是我們的~~~G

yes